連google都認同曼聯真係隻狗

打曼狗 呢兩個字 就即刻出咗 曼聯個英超排名， 同埋啲 球員數據

最慘係 我哋以前成日笑 撐曼聯嘅都係勝利球迷， 但係最好笑嘅就係 佢哋到今時今日對波 花錢買咗咁撚多人 都仲係踢到成堆屎片咁

魔性十足

小學雞到

已經6年冇英超冠軍了

你唔好得你老母副骨上到龕位先黎玩

收皮啦屌你老母臭化閪你老母比狗屌呀垃圾

嬲撚到你

我熱萬歲

Harry kane

樓豬好戇鳩

唔好恰弱智

你係狗